記者會後又可以遊行多次

會唔會搞到每星期遊行一次